老鳳要求台灣韓粉立即履行承諾，移居中国大陸

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

老jo同意

講下笑咁認真

拎出黎binc先

屌
你講呢句特別好笑

老民認同